機場「無」熄燈！！！

Diu

Block q 左頭先嗰條三毛

仲有live 架，大家唔好亂!

推

推，話熄左燈條友咩心態

推呢個

睇now live la

無航班無遊客 無遊客無宣傳
叫埋身邊人走 有車就上 走左先講
有朋友係要現場就call爆佢叫佢走

ching你呢個係稍早前錄影喎

轉睇HKFP LIVE

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

定係話外面路面熄燈?

Push

機場live

721 811

[以正視聽]所有離地建議基於過時心態

散撚晒啦DIU

五毛

721

三毛好驚你佔機場

612
721
811

【機場現場】

機場接機大堂坐滿黑衣示威者，網絡盛傳大堂關燈和關掉通訊網絡，但《立場新聞》記者現場觀察暫時未見此情況，但由於現場人數眾多，電訊網絡訊號十分差，《立場新聞》無法進行現場直播。

pish

戆居，我去機場 鳩嗚 食麥當勞 耍太極 歏冷氣，合情合理合法，咬我吖笨！😠

趁仍有遊客，一齊走安全！

冇熄燈
走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

差佬向天一開槍 市民受驚 人踩人 完